好人好姐投咩膠錶，交配呀

鄧膠錶 陳交配
聽個名已經膠

唔爭氣笑左